HKBN/PCCW sales入

想要1000mb 上網plan 不需要家居電話 MyTVsuper等
而家100mb hkbn $148 1個月 重有10個月約 請出招 其他公司可以無視
感謝

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費